其實個賤種咁樣公開曬啲相，katkat以後點見人？

香港人可能未必認到佢哋鬼打鬼
但佢哋圈子入面女性地位咁低
第時katkat仲點見人點生活
仆街死啦個賤種